非正式調查香港7成男性認為女神既女人！

真女神

塊面好撚方

麻友

麻友係雞！

咁都負皮係唔係燒壞腦
果然對住班死仔唔可以妥協

負評雨降

你屎水雨降

襟錯左負評

Su膠吉勞

Yoyo女皇仲提醒我，通櫃前後四小時內都要暫停飲食，以免放屁變賴屎。。。嘻，多謝晒！尊敬的Yoyo女皇！

肯定無跟足

喂 我無反麻

你屈su膠係我

事實

又曲線提人推麻友係雞個post